監警會不可能會公正 大家唔好信林鄭 入黎補課

琴日劉細良網台直播 有提到監警會點解係廢既
因監警會成員 全是親共 撐警人士 有d人仲曾經反佔中
希望大家花d時間聽下

我無野講

大家都知道佢地圍威喂

我無野講

食屎啦 監你老母

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

推

成個政府都係國家機器 維穩型式既政府 所有部門都係親中人士 駕空哂得個軀殼

push

林鄭記招個對像係國際同埋港豬

弱智都唔信啦

監警會三個副主席都係建制派議員，自己睇下架構，點可能公平？

Up

屌你八婆林鄭
玩文字遊戲 死不悔改手 中文就咁高傲 英文版就咁soft 做戲比美國睇 唔想美國過人權法

潛水Cd rom p牌仔 都比你炸出黎

又出黎做公關show

大家今個月留d錢準備眾籌攬炒巴登國際報章

搵傳媒負責監警仲好

推 補課

其實唔講都知 班狗已經無法無天
犯法都冇法追究

無可能公正就不嬲都係公開嘅秘密嚟
所以先要堅持設立獨立調查會
靠監警會真係含得撚